唔駛講咁多，想建制贏既，一定唔撚會係手足，要割

如果想建制贏既，咁當初做咩要反修例、反警暴、反濫暴、反私刑、又出打狗，又要齊上齊落救手足？

總之票一定要投，但想建制贏既人，一撚定係敵人，係仆街，係賤種，係冚家剷

和勇不割，但同藍絲建制及其支持者，包括想建制贏既人，一撚定要割

推

咁勇武白票割唔割

咪屈勇武一定投白票

中槍義士都負傷喺選舉前夕開記招
叫人千萬去投票

我哋一定投 白票撚死開

死撚開 唔使係到分化

自己判斷啦
如果目的係只想建制贏，咩人做咩行為都抵屌

睇到佢氣若游絲都勇敢叫大家投票（佢有案在身）

白票撚真係冇人性

認同

推 大家記得投票
一撚定要建制輸

建制想我地死 你投建制？
姐係你都想我地死姐

我要建制班保皇輸
全黨輸清光
光復香港

支持

總之票一定要投，但想建制贏既人，一撚定係敵人，係仆街，係賤種，係冚家剷
呢句說話，好似啤梨晚報林康正上身。
雖然你講得太偏激，但我都想建制派完全敗北！

Sor 係激動左
但真係好憎建制同藍絲
總之聽日齊齊投票，要睇到獻世派洗咁撚多錢都輸

白票=投建制

其實我想知你是不是林康正。

其實我從未都無聽過啤梨晚報 只係聽過個名，所以唔知佢把聲/語氣係點
我好唔鍾意聽網台個類野，睇字快好多
另外，唔係林匡正咩

不白票 不癈票 不保皇

推呀
大家投左票未呀
賤種建制冚家剷

推呀
要睇到畜類不如建制賤種 同D垃撚圾支持者輸到冚家剷